[悟飯加油] 龍珠-超 Dragon Ball Super 第103話

【STORY】
「龍珠超(Dragon Ball Super)」是該系列繼「龍珠GT」後，時隔大約18年的新作動畫。這一次新故事的舞台會設定在悟空與魔人佈歐大戰結束後，重新恢復到和平的地球。
劇情將會進入 - 「宇宙倖存者」篇
悟空想起全王曾經答應的宇宙武道會，便不顧比魯斯和維斯的反對，前往全王宮殿，請求全王舉辦武道會，兩個全王都答應了，＂在王歷3135500603日，從157點起，匯集各宇宙選出的十位選手，舉辦力之大會。＂

【CAST】
孫悟空/孫悟飯/孫悟天：野澤雅子
比達：堀川亮
莊子：鶴弘美
杜拉格斯：草尾毅
笛子魔童：古川登志夫
龜仙人：佐藤正治
無閑：田中真弓
芝芝：渡邊菜生子
比迪麗：皆口裕子
撒旦先生：石塚運升
魔人布歐：鹽屋浩三
比魯斯：山寺宏一
維斯：森田成一

原作: 鳥山明
動畫製作: 東映動畫
播放時間: 逢星期日 晨早八點(香港時間)
Live: (唔包有仔生睇到)
龍珠-超 漫畫版:

線上Link :

愛奇藝需支那ip
/ google 龍珠超+集數

By 擋不住的森林

Satan Punch!

崩壞OP , ED

下集悟空真係變返紅

酒店睇完

你識鬼聽咩

典會唔識

慘

其實呢個GAME 為左娛樂果2 隻野打餐死真係好ON9
比著我成班人一齊打柒果2隻野咪得

人地揮一揮手秒你成個宇宙
仲有一堆天使,大神官,全部都係ON9等級.點夠打

真係好撚慘,界王神之中最討好果隻,
唔係俾札馬斯暗殺就俾全王殺.

今集又好崩

真係揾野黎做
又變番紅

lm

柒達仲未有機會出場 完全打醬油mode

悟空今集繼續做傻仔

好似細個睇緊超人咁
1階段係紅
2階段係藍
最終階段莫非係...紫

仲衰撚過忍界大戰同頂上戰爭
垃撚圾

悟飯條陰已經正式成為變潛飯既指標

近排個個星期都係鬧呢樣
究竟要弱化同弱智化悟空到幾時明明就hea打緊,講到好似17號唔用防護罩幫佢就收皮咁款

打鼓咩

睇得出製作組好懶

btw今次個天使好似係真心sad,無奸笑

上次嗰個宇宙d人賤賤格格咁 會唔會個天使想佢地死好耐

真係好ON9

都兜到嘅
廢是哂悟空體力
還掂17號無限能量
開罩都唔扣mp

綠色嗰隻好似鼎爺

仲有其實第十宇宙嗰2條友是咪on9,明知得番2個好心就避下風頭,以逸待勞啦,仲要周圍同人開拖,最慘仲要搵著悟飯佢地

悟空集集都做小丑架啦

屌，一個瞬間轉移就得啦

而家d對打一d複雜少少既動作都冇
永遠都係tatatata到最後射個波埋牙

到hit做小丑 , 可能根返漫畫實力

最明顯有對比係用返Z隻肥布歐 嗰時又係其他人用普通拳打佢傷害唔大
但佢啲聲效加埋畫風就表達到嗰種實力動感(1999)
總之就係而家超啲打鬥冇晒緊張感同氣勢

Hit 竟然苦戰，好似比魯斯個隻野之前怪獸都打唔win應該好廢先係

悟空都苦戰啦

睇黎吉蓮真心勁

ja ja ja ja ja ja ja ja ja

繼悟空之後,連hit都要就走7達同野比飯嘅路線

個天使有無同象做過愛？

再踢走多一兩個第十一宇宙嘅人吉蓮應該就要出手 睇黎希特應該會由吉蓮踢出局

點睇都似同隻界王神做過多d

隻象成日拎條嘢黎鞭人

痴撚線

我預言個結局將會係悟空宇宙勝出用超級龍珠復活其他宇宙🤔

下半集啲打鬥終於合理返
希望下集都咁好睇

條頭毛變咗變身形態真心好on9
以前明明未界王神突破都有

咪係 用返眼神區分咪好囉

呢個時候嘅悟飯都仲係好型,雖然無細個超2嗰陣咁型棍

變超西嗰下襯超人其實堅型

依家啲人放波可以定埋格 阿樂招操氣彈最大特色都冇埋

不嬲魔童都有呢招

阿樂一早唔入流

個天使原本覺得好得意

但最後唔開心個幕畫面崩撚到

救命

條女出波個到 以為睇錯上集

17號好型

張相係咪又伏線,悟飯之後應該比人sm諗起張相就諗起要守護比迪麗同阿包跟住爆seed

宇宙二美少女都唔係好勁

估唔到悟飯對住個氣息分身要硬食d招先分到真身

應該整伏筆之後收佢皮

一睇到悟飯磨通個part就知舘直樹有份
崩壞風格

第十宇宙個界王神真係好
隊員出局唔會怪責人罵人無完
輸左仲要同佢講辛苦哂

啲作畫真係崩撚到on9
個女天使sad果陣連啲眼兒口鼻都崩撚埋

你見到d人成個小畫家作品咁
就知係舘直樹

第一次打菲利果時已經有

悟飯一集內搞掂兩件 相反悟空 仲做緊on9仔 屌你老母 比17號做主角算啦

好過隻象成日用碌野fing人

菲利同比達幾時先有戲份

笑死

下 咩話

點解係紅毛

屌佢用返超3啦

明明上幾集成日都變藍毛，都唔知依家變超西神做乜..

17既特寫都特別型

明顯睇完漫畫想抄返

明明動畫一直都冇超藍會扣STAMINA的設定，打咩狗屎垃圾都用超藍，
真心好想知下集動畫佢會點解釋點解無LALA變超西神。

如果動畫話紅色勁過藍色
你地點睇

我有諗過佢會話紅色瘦d 速度好過藍

學超人迪加啦不如

紅色力量 藍色速度

接受到，咁樣反而冇BUG，頂多咪當動畫同漫畫走完全唔同的設定，
又或者吹紅色係有一D超藍冇的特殊能力都OK，
但係動畫咁樣玩弄超藍的情況底下，如果學漫畫咁吹STAMINA設定，就真係BUG到爆。

第3型態紫色

瞬間移動條友唔係之前比女撒亞人踢左溚街

上集3條變身女出場佢都有係到做啦啦隊

btw 瞬間佬除非比人打暈,
否則都好難會跌到出去

佢依家仲係度咪即係冇俾人踢左溚街囉

瞬移真係玩撚哂

最尾一定話打到冇曬氣用唔到

可能個紫色係比達先有
紅色就係格古洛先有
藍色就共通嘅
仲有睇完今集之後心諗個全王睇晒十二個宇宙
但就好似成個弱智兒童咁 都係做返隻貓算啦
同埋悟飯可能會怪佢個19老豆 搞到人地冚家鏟
btw 今集比達去咗邊

本身飛天就咁睇都屈屈地
點知第一個跌落街既飛天族話唔記得飛
唔好話唔撚記得用腳行路
垃圾動畫組求撚其

成日都整柒悟空，冇晒以前種強者啖定feel
制作組究竟有冇睇過龍珠

悟空輸左俾吉連
悟飯諗起今集
為左條女同個女變超籃打贏左
悟飯重新成為主角

大把顏色比佢玩，吹咩

假悟空同超玫瑰都出過，點會唔玩

柒達要避個肥婆避到幾時

悟飯呢頭講完唔跟悟空變色,要自己超越
如果真係變超藍,一定俾人屌到西都爛

悟飯想超越超藍既話除咗開外掛都冇可能

呢家既悟飯點勁都好似無左當初撚布歐個種feel

而家有邊個會有呢啲feel

唯一感到欣慰既真係得比達

比達係布歐編已經洗曬底啦

超開始悟空條on9仔仲柒過佢

超西神無超藍咁勁，但可以省好多體力。
漫畫好似有講比達用超西神打扎馬斯，記得之前睇post睇到。

比達點都要繼續柒架啦
除非柒飯頂上

希特之前同悟空打果陣講到咁勁
下集竟然唔夠隻紫色兔仔打

劇情要

漫畫中超藍好浪費體力
短時間內比達變第二次後己比悟空超神仲廢
為省體力，比達係精神時光屋做左一樣修練
就係長時間維持超神，打個一刻變超藍，比達可以只在超短時間內變超藍，令到體力的浪費壓到最低

悟空一開始用超藍封印扎馬斯，失敗後就用超神打，原因係話己經浪費左好多體力，依個時候再變超藍反而會仲差

真心睇到都覺得on9

會唔會係悟空覺得隻免仔實力高但又比唔上吉連/Hit
所以用無咁勁,但又唔洗消耗咁多力的紅毛去打?

但預告睇係隻兔仔玩緊希特
我仲係睇唔透隻兔仔
之前明明比隻怪獸玩
衣家竟然可以玩希特...

龍珠超D實力設定....已經唔撚想再講

愈黎愈垃圾
已經係youtube快播望完就算
d作畫
個魔童變咗銀魂版咁

動畫應該係想將悟空過去嘅敵人有一段時間成為同伴,成為亦敵亦友嘅感覺
但整到好撚柒,又求其搵個敵人就算

舞算唔算

仲有個老野

超真係垃撚圾
不過始終龍珠情意結 都係要屌住來睇

呢套野已經可以當iq博士咁睇

點解個野咁似魔童

全仔隻手遮住左個格嘅選手相 都係娜美星人咁樣 所以第六宇宙應該都有娜美星人 而其中兩個黎左參賽

嗰度d娜美星人會唔會同第七宇宙掉轉 變咗邪惡戰鬥民族

我都想講好耐，一定又係伏筆

現場瀕死魔童又同化，咁之後點計？

我覺得魔童有可能因為全王禁錯制被out/被救

點會

認同！
就好似第6宇宙撒亞人係差佬，第7宇宙就係賊來。

只要唔同宇宙，邪惡心同正義心的娜美星人同化就會變成超級娜美星人之神
咁樣黎變強得唔得？

可能大賽中斷，成班人打大神官

魔童叔叔變最勁嗰個

到底大神官會係大會中途叛變秒殺全王呢壇野幾時先做到 等到鳩都長埋

有人估中係有一個界王神用左悟空個身體
不過估錯左係用大杜個個世界有心藏病的悟空屍體
事關第一次同悟空打自己掩住個心

所以依下我覺得係扭左橋，因太多人估，所以變左係未來的托馬斯用超級龍珠換

但係兩隻菲利都係奸
不過一個真小人 一個偽君子

唔止因為掩住個心，係果一集之前就已經有人咁樣估係心藏病的悟空屍體。
用未來心藏病的悟空屍體，有趣得多...

布蘿莉抄 布洛尼，套用呢個邏輯，
第6宇宙娜美星人抄 LORD SLUG
第6宇宙菲利抄 古拉

完全無想追既感覺 真係屌住睇
要睇返z 中和返

唔係會出返第五型態掛？

比達係衰運氣啫
但超既格古洛係冇腦

比達：格古洛你真係好可惡

其實有無諗過係時代唔同左
自己諗法都唔同左？
可能Z / 入樽響今時今日出，一樣比班00後小學雞屌到仆街

金菲莉再加甲

咁我知啦，最後魔童會吸左兩條友
又變到超藍咁勁

照咁睇呢兩條友吸咗成個星球既人

睇返cooler先

唔好傻啦
首先係一定唔會兩場都狂打
其次係每次預告好激，出到黎必垃圾

都有機，不過另一個可能係魔童vs魔童，其中一個被打入石堆
真果個趁對方誤會係自己友，踢左佢落台

如果跟劇場會變第四形態應該

youtube有人話新型態其實一早出左黎 我覺得個推測都有80分 就係超紅打比魯斯果陣 悟空金髮變番黑髮一瞬間 一拳打停左比魯斯個大破壞球

lin

[ur]

同埋如果係真 咁今次出番紅毛應該係為新型態鋪路

又話悟飯唔抄悟空變藍毛 依家到悟空抄悟飯

只要你諗返破壞神同界王神係對等既神位
咁界王神所用既引發潛力
可能係真正升神既手段都唔奇

我另外看到這個

究竟會點講

無論係悟天定心藏病悟空屍體都好,都有趣過宜家好多.

重新睇多次果場打鬥，神與神明明都已經係唔好睇，但都比依家好好多。

多餘啦,根本係超唔掂,
龍珠同人劇情好過佢多多聲

界王神引潛能既能力係黎自同魔女融合

悟空要留力到最後

我另外搵到條片去DEBUNK呢樣野，都幾有趣。

超藍 其實得個高攻之外都幾撚廢
用天界神珠知體用超藍會搞到加速分體
燒體力極快
比古洛唔變超藍已經可以收扎馬斯皮

主要時代唔同左
你睇Z個陣幾多碎
睇超又幾多歲
用成年人諗番卡通片，一定好多犯駁位
大家當回憶算啦

而家d 時下年輕人已經接受唔到拖劇情
以前我地個代，覺得拖劇情都好緊張

所以我先覺得，如果呢個年代先出現入樽同幽遊白書
一定比班小學雞屌到喊
唔會成為神作

又唔覺得龍珠會咁,就拎漫畫嚟講,無論劇情節奏,畫風分鏡都係世界級,最多係動畫會俾人鬧下拖劇情

ova一集都正過龍珠超咁撚多集

唔認同,我想講超唔掂既主因係佢本身唔掂,唔係年代問題,我唔駛佢做神作,
佢正正常常就得

exactly 龍珠超無論畫風 劇情 誠意都係唔合格 七龍珠由開始到z完 水準都keep住 去到超完全係hea做 作為一套經典神作嘅續集 咁嘅水準比人屌係正常 而唔係觀眾口味變左

莫講Z啦
佢出gt果然個水準都keep到

但而家d 靚仔太過受即食文化影響，開口埋口就話拖劇情
你睇呢十幾年有邊套長篇漫畫係可以成功？
（唔好同我講hunter...）
所以只能一直消費回憶... (我相信入樽出續集應該不遠矣）

吉連有機會係HIT未見過面既師傅

講中呀，巨人講下文戲講下回億都比人話拖

黑髮銀眼

潛解悟空

比達又要比悟空拋離

其實佢咁快公佈做乜鬼出figure都唔掙在等埋嗰幾個月啦

一向架啦

潛解本來應該只係眼神變

From 龍珠小站fb

套野好很悶

肯定係呢個樣嗎？唔會係煙幕？

你地覺得型 OR 柒？設計會唔會太簡單？
回歸基本用黑髮，遲下唔知會唔會轉下隻眼的顏色就話新變身呢？
如果係咁動畫組就好易畫了

好睇過啲kpop五顏六色啦

gt超4都係黑髮 但超4有創意d

上面唔好玩啦話係年代唔同... 講真幾樣基本野:
劇情
畫面
緊湊度
戰鬥畫面

全部都唔合格... 我呢排翻睇返Z同GT, 就算GT 比人屌到啱, 計上面四樣都完勝超. 唔係情意結問題, 而係客觀講真心唔掂

劇情 - 極多犯駁, 推翻設定, 悟空弱智化, 戰鬥力失衡. 而且劇情兒童向且好多唔討好位. 例子有大杜宇宙被消失, 雙全王, 悟空搵人參賽要變超藍之類

畫面 - 極多崩壞, 線條生硬, 背景太簡單 (通常CG 求其撈埋幾隻色就算), 唔要求一拳超人級, 但都比啲正常0既我睇丫. 連聖鬥士黃金魂都好過佢...

緊湊度 - 打兩打停一停, 完全無嗰種為左宇宙打生打死0既感覺

戰鬥畫面 - 動畫組完全係唔識畫戰鬥畫面, 黎黎去去得一兩個動作. 我以前覺得咁多Z戰鬥最唔靚係斯路遊戲, 但而家睇返, 都覺得戰鬥動作豐富過超好多, 而且好多當時覺得崩壞0既畫面而家對比龍珠超都覺得無問題

總括黎講, 龍珠超係好唔掂, 明為左呃錢而畫, 因為佢明知有一堆Fans 會屌住追晒咁多集.... 例如本人......

我就覺得ok嘅,佢個idea應該係想回歸本身,但又要同終極悟飯區分,唯有係髮型同隻眼到改

屌超4咪又係回歸本身
仲用埋猿人力量
點解反而超4比人屌

超4邊有比人屌 係變條褲出黎on9左d姐

Gt係原罪

其實係懶 講得好係回歸本身 其實就係輕輕鬆鬆畫番常態 好似超藍咁 超一轉個顏色 乜都唔洗搞

點都好過超3超4,成個look轉晒,個款又要唔係真係型,唔係你同我講佢係悟空/比達我都唔認得佢

真係咁整幾型

造型上GT幾時有俾人屌過？
龍珠超之後大家都明白到FAN-ART的設計係遠遠型過官方。

屌你老母，集集都響度gtgt做乜柒
出去開個gt打J post啦

認真, 你試下煲番一次Z(唔係改),你會對超要求冇咁高。
有D問題係細個果陣唔會察覺到,但而家會,好似 1. 每兩集有一集畫面出事 2. 打得好好睇(2-3分鐘)係建立於前後所有時間都悶到爆炸既對比,例如魔童打17號,有幾分鐘係好好睇,其它時間都係鳩望,OR天津飯射新氣功炮個SHOT都LOOP半集咁。

至於超有咩一定差過Z?1. 音樂,以前鳩望同LOOP畫面都好,D音樂+音效夠好都可以睇到好緊張。 2. 人樣,而家悟飯魔童杜拉果堆係background出現=一定走樣。 3. Loop打交既方法,以前可能一幕打鬥有5-6種dadadada既畫面(當佢ABCDEF),佢就會係ABABCDCEFEFAB之類咁Loop,而家得番1-2種(AB)+出技(C),就變左AAABBBABABCAAABBB咁Loop,結果就好悶

真心唔覺得超4型就連原作漫畫嘅超3其實我都覺得好7

所以漫畫先係皇道無論劇情節奏,畫風分鏡都係世界級,d動作描寫比睇動畫有過之而無不及

超二最型

點解佢神之御技係用超一/二個髮型

依家公佈又用普通悟空頭

我覺得黑髮+超一/二髮型 最型喎屌

呢家都有少少豎起。
之前好多鬼佬估新型態係紅髮豎起，估唔到真係黑髮

咁歐布咪勁撚到仆街

之前又話有個龍珠超朱古力有個紅髮豎起的悟空，所以之前好多人估呢個先係新型態。

除時有人好打過吉蓮
除悟空外

超藍已經接近破壞神
再上一級咪同破壞神同級？

悟空咁多個型態最好j係界王拳
果時菲利勁佢咁多都打到手痛 嚇一跳

睇咗最新一集漫畫了，睇來比魯斯就算唔係最勁的破壞神都應該係3甲之內。

揸住比達塊面撞地
動畫都冇呢d打鬥睇 明明Z都好多

有冇link

集集都打打打打打打打x10
冇乜劇情可言
宇宙消失一啲緊張感都冇
都唔知做乜

Sor 無睇 咁而家係點叫佢好

Google 百度龍珠超

漫畫比達都上埋超藍100%

好正常丫

佢弱智時弱智
有智慧時智慧
超果個幾時都弱智 點同？

以前悟空係平時弱智有危機就認真有智慧
雖然成日輕敵唔全力
動畫超真係長期弱智
漫畫超已經叫正常返啲

唔要求搞武道大會點入力之大會篇
BTW比達

真係好似漫畫咁講,姐係又有新MODE,唔知邊咩色呢

柒達

悟空漫畫動畫，搵全王同比達生女呢下都係咁弱智

比達生女有咩咁弱智?

淨係插

我意思係比達生女悟空話唔使理呢下，sor 表達得差

應該係

悟空響漫畫同動畫入面，搵全王同埋話比達生女唔使理呢兩個行為好弱智

比魯斯認真少少就秒左100%超藍

還番以前高深莫測,大智若愚嘅悟空俾我

哦~
話時話，悟天出世果時悟空唔知都算啦，
估唔到連悟飯出世果時都唔知
比達都話悟空係最差既老豆

問題係悟飯悟天都好尊敬佢聽佢話
悟空除咗悟飯細過有陪過下佢
之後都唔係到

主角命 個個黎地球搵佢打交 一係就比人打死 重邊人時間湊仔